知唔知咩食材成日都好開心

係腐竹，因為枝竹常樂

1

估撚到啦

2/10

1/10

睇標題就估到

咁知唔知邊個成日苦瓜乾咁呀

黃飛鴻

黃飛鴻思苦

秒

係蔥蔥，因為憂心蔥蔥呀

點解可以諗到咁多

屌你老母

今次係咪估撚到

估唔撚到

係蝦 蝦蝦蝦

聰聰巧惡

良藥
因為苦口良藥

係葉問

葉思苦